$50 上 $5000 計劃

如果連200蚊都冇，你都幾難上5000